係香港拎白卡係咪大撚哂

附近m 記有個男人 心口掛住張白卡
係到搞搞震，鳩叫鳩行，職員好似冇佢乎🤔🤔🤔

係

拎白卡偷野都無問題

你都拎返張

只有白卡才有辦法對付白卡

拎白卡仲可以黃雨放假

拎白卡可唔可以周街柯屎？

show張白卡出黎黑警都唔敢逗佢

綜緩傷殘3糧

香港最得人驚既兩種人
有錢到有外國籍，幾千萬身家以上，
第二種就係窮到發窮惡呢種，志在同大家玩攬炒

識著黃馬褂你估佢真癲定扮傻呀嗱

第二隻nth to lose

我都想拎返張 有冇教學同流程

有冇人講解下白卡有D 咩 "特權"

鬥獸棋黎

白卡>黑卡>私樓中產>公屋>公屋綜緩>露宿者>白卡